大家覺得自己算唔算全公司最hea既員工？

統計一下

算
唔算

全日坐響度無野做

沒有最Hea 只有更hea

正評既人
有冇內疚感？覺得同事睇唔起自己？
定係唔撚理，有人工收最緊要？

最緊要係要令到人覺得你好忙

應該算
而家間唔中要出去整機,不過都係換一換零件5-10分鐘左右就搞掂,搭車嘅時間仲耐
大部份時間都喺公司上網
見喺倉做果班好似全日冇停手

intern仔表示成間公司都忙緊 但惟獨自己坐足成日

算 9成時間係到上連登

好難架喎

幾錢人工❓

試用期萬中

每日早走兩個鐘 快活過神仙

我OT鐘數個個月全公司最少
但我做既野唔少得過其他人
日日為咗準時收工都盡快做晒啲野
唔似得班閪同事留係度慢慢磨

same 有時有得岀去見客見完就早收

it help desk hea到仆街

今日冇請假但工都冇返你話hea唔hea

點做到

9 hea 又一日

我見我以前番工果度個IT SUPPORT 成日都喺度上網, 有時又會同USER 吹下水
不過佢忙起上黎真係可以全日都唔見佢喺位